有無人同我一樣好驚小丑

邊撚個仆街發明呢樣嘢

睇錯左做小丑魚

我驚大丑